廣東話用來鬧人唧，普通話係用來教書嘅？

前半段睇到我呢⋯⋯非筆墨所能形容

真係唔敢想像下一個十年會係點⋯⋯